女友多到數唔清！黃旭熙與同學玩一王兩后

學生時期嘅黃旭熙已經好靚仔。

練咗一身肌肉。

黃旭熙參與《奔跑吧》，「跑」出人氣！

繼王嘉爾揚威內地後，另一港產小鮮肉黃旭熙（Lucas）同樣在內地發展得有聲有色，不過人紅是非多，走紅後即被網民爆出黑歷史，更有大量以往與女性的親密合照流出，可見他中學時期異性緣勁旺！

近年不少香港藝人積極進軍內地市場，包括王嘉爾、陳偉霆等，而年僅20歲的韓團NCT香港籍成員黃旭熙，早前單獨亮相人氣內地綜藝節目《奔跑吧》，在節目中大晒港普而經常鬧出笑話，人氣因而急升。他於2015年參加SM事務所在港舉辦的全球選秀，成為旗下練習生，去年以韓團EXO的同門師弟組合NCT身份在韓國出道。

有網民隨即大起底，中泰混血兒的Lucas在港土生土長，赴韓前曾就讀位於沙田的中學，讀書時期練得一身肌肉，加上外貌出眾，其個人社交網帳戶一度擁有逾萬名追蹤者，明顯是校內風頭躉！不過有網民指他的鼻形較以前立體，被質疑有整容之嫌，但也有粉絲認為只是化妝效果。

前女友曾宣示主權

現時風靡亞洲萬千少女心的Lucas，中學時期的異性緣也不容小覷。網上流出多張疑似他與前女友的親密照，其中一張更同時獲兩名女同學獻吻。Lucas出道成為韓星後，有網民發現其前女友曾在網上拍短片「宣示主權」，大批粉絲紛紛到女方社交網留言，她亦逐一回覆，表示替對方開心，但又指二人已再沒聯絡。此外，據指Lucas出道前已是一位韓迷，2015年曾出席韓國女星金所炫在港舉辦的粉絲見面會，當時他以小粉絲身份上台送禮物及索簽名。

Who fucking care

垃圾mk仔快d同蝗嘉爾落地獄啦

蝗旭熙死出NCT SUPERM

件垃圾快d趁地淋🙏

賓仔嚟？其實幾樣衰，冇氣質

嚇到me鳩縮

此post已完

Mk仔黎咋喎.....

Please don’t push 🤚🏻

個胸型同腹型幾靚 不過瘦左少少

柒到仆街

死MK

呢啲支持文明倒退嘅人
唔值得嘥時間討論

都唔知點解佢可以揀條咁撚豬既豬閪

是撚但啦大陸仔

Adhd自戀弱智仔

fans嚟咋 唔係佢ex

其實點解可以咁似樣對眼、卧蠶、鼻、嘴嘅形狀都好似 係咪兄妹嚟架

條女就正 有俾佢屌過。。。 唔知佢jj 大唔大呢

屌 又真係幾似

金鐘m記...

睇相好樣衰wo支那人真係品味出眾

Lucas Wong ex girlfriend in hong kong
NCT Lucas Wong Predebut Photo
Lucas Wong sleeping with girlfriend photo

方便google 搵到 正

大陸仔？

好撚似哩隻嘢

又係姓蝗

乜誰

香港護旗手

Ching 好清楚喎

who？

似Pepe

佢係?

Pepe 咁可愛 點樣似呀

邊個mk 仔嚟

推到佢仆街

dun push

一王兩后后

條女豬撚到 好撚重口味既mk

Who?

金鐘m記班連登仔都靚仔過佢啦

推到同學仔爆多啲！

有冇佢啲同學啊！

邊撚個?

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

屌你加返個慎入啦

真係幾撚樣衰下

其實我覺得佢個樣好似馬嬲
完全唔覺得靚仔 唔係葡萄
拋開立場 我覺得另一個護旗手就真係靚仔

Who.jpg
721 811

好樣衰wo..鼻大到咁

Mk 仔一個

兩個樣都中輻射

傻仔，張相一睇知谷出黎，加上佢本身瘦底即體脂低，好易睇到有abs(係人都有嘅,睇體脂少唔少過15%,10%以下abs最明顯)。操開d大佬都唔睇abs其實，除咗去比賽個d

個陣條女拍片自稱V面大眼 又話黃旭熙係佢嘅
有無人記得

大陸民工樣

用不推文回覆啦屌你老母

我夠知啦屌 係到拋書包
而且我講緊既係個肌肉形狀 操得大唔等於操得靚

大眼v面 你冇

認真問 邊忽靚仔
柯唔出屎咁既樣

真•mk仔

嘩 隨時後欄都玩過

似大陸仔

好撚mk...

冇人想知 都冇人追㗎啦

佢個嘴好柒

其實兩個都係佢女朋友
大家同時知大家嘅存在

中国沙田兄弟

口大嘴柒
真係得眼大

唔似 至少條女隻眼唔同

出哂名fans嚟呢條女個陣因爲V面大眼俾人笑
條mk仔即同佢割蓆

可以post上twitter俾佢d fans睇

v面大眼本身係褒義嘅
但條女

周街都有啦呢啲貨色

識佢老鼠咩

Ng tsoi pui

請善用不推文回覆

唔掂

口味有啲獨特

Waterlady
明就明唔明就算

同蝗嘉爾好fd 仲咩沙田兄弟

好撚樣衰

我中學師弟 佢中學真係食好多女 中學嗰時佢已經好高真人的確幾標青， 但好撚MK 做個學生會乜嘢聖誕聯歡表演其他表演佢都衝上去表演。表演慾極強，好撚鍾意show Off自己。

嗰陣時佢真人冇乜內涵好冇腦，好似聽過跟個大佬(馬鞍山嗰邊) 佢打過學界籃球 自己上網搵返成績
利申:yky師兄上

more

嘩屌古惑仔都出到道推到上韓網啦

女嘅好似係雙胞胎定唔知兩姊妹嚟
舊登好似見過

玩還玩 唔好攞鼎爺黎玩

呢條柒頭嘅嘢冇人想知